點解好似好耐無見過鏗哥咁？

唔好走
我仲想繼續睇你貼慶應仔仔

其實佢係咪比人封左AC 因為貼鳩

Admin唔似會咁on9

比人仙緊

10點幾喺中環站見到佢同兩個fd一齊
諗住同佢打招呼，最後都冇
鏗哥可唔可以教我電機

點會呀

我都好想撞到鏗哥

你唔要六常啦

關心下鏗囝都得掛

鏗哥 你無事呀嘛

鏗哥終於上水

鏗god

Testing

嘔象

六常比人起左底 有唔開心嗎

我份人幾樂觀 好少會唔開心
何況都係班hall撚柒咋嘛

我成日睇你po啲羊仔

我都好樂觀 因為你樂觀

睇下小馬係咪真係扑左我